Samsonite 要去維修中心？

買果時就話有壞囉番去分店會幫你處理
但現在真係有問題去到職員就叫你自已囉去荔枝角維修中心

所以samsonite好多人都係美國網購就算

去旅行時，claim過保險，係上門拎去維修

改咗，年頭都已經係咁，之前係分店代收。

不過上去都好快，換鎖馬上有！